Documento gerado sob autenticação Nº XQE.138.551.E79, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3696                  de  19/05/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 5469, de 04 de outubro de 2012
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, no cargo abaixo, na vaga referente ao respectivo código, em virtude de
habilitação em Concurso Público, conforme Edital Nº 55/2013 de 24 de julho de 2013, homologado em 25 de
julho de 2013 e de acordo com o artigo 9º, item I, da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com as
alterações dadas pela Lei nº. 11.091, de 12 de janeiro de 2005, publicada no Diário Oficial da União de 13 de
janeiro de 2005, Decreto nº. 7.232, de 19 de julho de 2010, publicado no Diário Oficial da União de 20 de julho
de 2010, Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, publicada no Diário Oficial da União de 31 de dezembro de
2012. Processo nº 23078.020128/13-15.
 
 
 
CARGO 12 - ENGENHEIRO-ÁREA: PRODUÇÃO - Classe E - Padrão 1
- EVANDRO LUIS BOBSIN - Vaga SIAPE 981510
  
CARGO 19 - REVISOR DE TEXTO- Classe E - Padrão 1
- CRISTINA THUMÉ PACHECO - Vaga SIAPE 273615
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
